.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--e--Endure:

Выдержка (`Endure <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=573>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- ментальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-1| жестовый

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 1 раунд

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 107

----------

Вы бодрите разум существа, которого коснулись и побуждаете его двигаться дальше.
Вы даете существу 5 временных ОЗ.

----------

**Усиление (+1)**: Увеличьте временные ОЗ на 5.





.. include:: /helpers/actions.rst